有無人知邊度有得買識浮個隻多啦a夢？

依隻

可唔可以講下大約幾錢？

入黎呢個post以為講呢隻

利申：唔知邊到買

奇趣見過， 好似成千蚊， 唔係好記得

淘淘見過

官方網店做緊usd150
如果仲係度既話,mk兆萬有佢間鋪,但有冇現貨就唔知

精品 八百幾蚊

地牢果間？

咪咁陰人

你講我先記得
唔係果間,樓上真係有kidslogic間野